【疫苗】屋企啲藍絲已經轉緊口風，笑撚死我

之前就日日睇完cctvb 同kol 100話科興最少副作用，又唔會面癱，中國幾強大，又捐疫苗，大國風範，又話到科興幾撚好

依家一有人死
家中藍絲真實對話

藍A : 仲唔去打 你咁支持科興
藍B: 你咁則係想我死啫，想拎二百萬呀？
藍A: 你之前好支持科興架喎
藍B: 咁你會打邊隻
藍A: Biontech 德國野
藍B: 德國科技都好好

推

我有日日煲cctvb新聞台嘅親戚，今朝出新聞之前貼咗自己打針紀錄去親戚group度威威⋯

而家親戚group無人講嘢

weak架，哩個係國家俾愛國者嘅一個考驗。

我： 快撚d 打， 我想要三球

信政府，唔怕.gif

摩打手咁轉

你家中D人咁有做港奸潛質

真係為你高興

P

食左早餐先咪唔驚low

佢個仔就好
幾百萬袋袋平安

問下你啲親戚二百萬夠唔夠比啲仔女移民

你屋企人算正常

無拉埋你去送死

肯撚定大把藍屍book左放飛機

屌

正視聽
德國針 日本都出事
根本唔應該打住

笑死

咁习习卒都未打呢

收皮啦

X 2

大國風範去左邊？

咁快? 唔打科興就係唔愛國!

老豆老母都藍
老豆打左，老母而兩日搵唔到位無打
今日新聞出左
老母即刻話唔打住
隔一排睇下老豆死唔死先再決定

更偉大嘅時刻都未來臨，重有(滅活)堅料第二針未打

改埋D咁嘅字眼！去你媽的

正視聽 就算兩者死亡率一樣，一個保護率達九成幾，一個得五成幾，五成幾賣點就係無副作用

有問我 我梗係話唔打住 等人地打咗點先啦， 等噴鼻式好過

BioNtech喺日本都死咗一件

死撚咗

死人預咗 但人地有九成幾保護，一隻得五十，唯一好處就係自稱少副作用

可能開緊片, 爭緊遺產受益人

伏必中

恭喜廢老做咗百萬富翁

你咪同佢講：買咗六合彩呀？

佢屋企人有二百萬袋

好多藍C都係咁
口裡說愛國
疫苗打外國
仔女送英國
護照攞美國

你老母緊係想佢死

有二百萬

我國

RAP

冇錯
第二針就係要黎徹底滅活
一個不留

會唔會有啲家庭嘅仔女同父母關係不太好，望父母令佢哋有兩球半拎

搵人留言rip 或者 放心走啦 有二百萬留俾屋企人都唔會做成負擔

同佢講幫佢book左，無得唔去，如果唔係國安會上門

等佢失眠返幾日

我老豆仲係咁叫我家姐幫佢同阿爺book日子打疫苗

我老母仲話要打喎

依幾日對兩老態度好D, 再係咁問佢打左疫苗未, 做乜仲唔去打

今日TVB無啦啦真係講得五成有效率,反常咁咁誠實,原來有人死左

伯母都係想留低一份心意而唔係負擔啫

驚閪啊 愛國當然要繼續叫人去打 證明疫苗唔會害死人

你講句
有咩好講快啲講
過多兩日分分鐘無機會

支那野信唔過不嬲係香港人共識，不過係啲藍絲唔肯認

扮唔到了

日日話中國點勁點勁， 全球有幾多人打科興 但一直無登記

亦係中國人共識

快啲多謝伯母啦

亦係地球人共識

係咪可以諗定二百萬點洗

唔想佢死 不過佢要打
最驚係佢打完唔死得返半條命個種 都唔知點照顧佢

聽日有得book BioNTech 疫苗打
仲唔即刻full 晒

英國暫時打左一千六百萬針，廿八日內死亡個案有 107宗
突然死亡個案有七宗...

然後香港打左四萬針...well

500萬

死左有錢收唔好咩

得返半條命點計......嘔突二百萬出黎都未必有得醫

邊個放飛機邊個就係鬼

提提佢第二劑記住去打

我老豆老母話可能唔關個疫苗事喎
咁啱死咗啫

四萬分之一機會有二百五十萬
好過買六合彩呀喂

跟住自己呢幾日特登比佢知去睇樓

推，…………

笑柒佢唔支持國家啦

屌佢，遲 d 至公佈嘛，咁聽朝咪多咗人一齊爭伏必大

即刻喺個group問
如果突然有200萬應該做咩好

睇到你最後一句好難唔笑

恐懼會傳染
如果越多人打疫苗死左
啲廢老驚驚下就會嚇死

若你自己係藥商，會點處理第一同第二針嘅份量？(用商業角度)

垃圾大國

家父決定支持祖國
考慮緊打英國貨

宣佈香港終於有安樂死服務

一千萬又點
自己又冇得用

好明顯係被落注

有需要幾大等埋(强生)打喇！

一針定生死

屋企冇廢老賺唔到正苦呢幾球野

德意志科技力世界第一

外國係有死亡數據, 可能十萬人接種就會死一個
但科興係冇呢個數據
樂觀既解讀就係相信黨, 100%安全
理性既解讀就係即刻叫藍屍老豆老母去打

第一次 插入 緊係緊張D 小心D

唔會面癱
會死

同佢講， 聽朝會 晨早起身幫佢 book 科興

會 有44宗面癱

我不打了.jpg

你老母等派彩？

Post段新聞上去話係假新聞安慰下佢地先啦

藍絲對話正

D觀眾死曬收視率會跌

藍屍就係咁無原則 就係咁屎忽鬼

佢喺英國呀，有得宜家打唔洗等

你仲唔快d share 個post

滅活個意思咪就係咁囉 一針就死

上咗熱門

講真，我個藍絲老豆都講過中國野好廢

笑撚死
相信政府

政府宣布打疫苗死左有二百萬賠
令成件事變得更詼諧

個別例子 同疫苗無關

好撚有趣

你老豆咁醒！

袋到二百萬 走得出香港當你贏

就係匪翠台成日播假新聞假疫情資訊
累死人啦

藍A, 藍B 全部都是 藍C
BTW告9佢地違反國安法，抗爭中國疫苗

自爆

你係時候出聲串佢啦
扮下關心佢，又問二百幾萬點用

Daddy, 我份首期靠晒你啦

抗拒

你條賤命值二百萬喎blue shit!

尚書大人

即刻幫佢地去BOOK啦, 仲等咩

快啲Quote返佢張打針紙 問佢are u ok

屋企人話個死者自己有病都打害死政府個疫苗計劃

留遺產俾你地
好父親

留低既係一份心意

根本面癱仲多過biontech
其他輕微副作用發燒心跳快果d就少
不過睇左呢幾日專家話人冇食早餐就明點解少

屌你藍c 咪撚搶呀 去打返中國疫苗啦

我個藍C親戚話未驚過，照去打。

同佢講。留低既。都係一份心意

諗多咗，要打埋第二針死先有錢攞

邊係因為疫苗死

屌你父幹撚

好大份心意

靜靜地贏, 中頭獎有二百萬分

打咗一針嗰啲應該今晚失眠

邊個book左唔打就係曱甴

咁你老豆仲打唔打第二支

咪搞笑喇 真正藍屍係點都撐
唔好作個故仔比啲連登自high 好無

討論下200萬點用啦問下想燒d咩比佢

嗰個人唔舒服自己去醫院求醫
然後就瓜埋
咁嘅速度相信得河豚同飯鏟頭有得比

德國針都岀事其實係咪有d 危
未有人firm 到唔同廠點

拎定d樓市資料同呀媽討論
問下呀爸骨灰呢放邊

我有親戚又係藍到黑，大陸疫苗未到前，吹撚到神仙寶藥，係咁叫我兩老一齊去打。
呢幾日新聞報有幾個人有副作用，即刻話等多幾日先
今晚畀蘋果踢爆兩日前死埋人，唔知呢位藍到黑嘅親戚仲會點答

好似程序下要打

200萬又推高樓價

藍絲特色就係自撚私
燒到自己就突然理性

頭先都聽到 中年人傾

愛國者之針

發夢無咁早
死係因為你無食早餐(好似係)

輝瑞定biontech🤔 我睇新聞寫輝瑞

Fatfat

成班傻鳩
打完一針未死仲有第二針尾刀
成個月慢慢等好似凌遲處死咁

成班廢柴藍C

200萬置富計劃

擺明係啦
叫晒老豆老母阿爺阿嫲阿公阿婆打添呀
Fatfat

藍絲同事之前日日話黃絲阻佢打中國針，今朝未有人死已經改口風話考慮緊打邊支針，聽日我實問佢信政府點解唔打科興係咪唔信政府啦

根主個故事如果係真
都係幾正面嘅

你勸佢地永遠冇用
一定要佢地自覺領野咁先得

我同事完全一樣，一啲骨氣都冇

成功需父幹終於有首期上車

問佢個會唔會俾個孫食中國奶粉？

想上車既機會黎啦

係屋企人就叫BioNTech都唔好打
副作用大好多
我心態係等多一年半載多啲人打
有多啲報告先考慮打唔打
已經習慣戴口罩，帶多2-3年都無所謂
不過今日個阿伯比多咗啲數據我地

唔係講笑 唔save低針紙
轉頭一個唔該死咗 病歷會被消失

好正常啦 我屋企兩件深紅都話打Biontech

打就打啦 淆乜 批鬥啦

最緊要留底份心意俾屋企人

屌 笑咗

動作永遠都係最真實嘅

之前咪有人話死左都無所謂嘅？

有冇人屋企等錢洗

廿八日內死亡個案有 107宗同突然死亡個案有七宗...但係唔係肯定同疫苗有關先？可能係咁橋打完針廿八日內死亡。

將會“個案與接種疫苗冇關” ~

屌，你係咪我屋企人黎，同我一撚樣

藍絲親戚前幾排仲係到講一有疫苗就打 咁就可以快d北上
今日講起單新聞就話都係打外國疫苗

"The MHRA has received 197 UK reports of suspected ADRs to the Pfizer/BioNTech vaccine in which the patient died shortly after vaccination, 205 reports for the Oxford University/AstraZeneca vaccine and 4 where the brand of vaccine was unspecified. The majority of these reports were in elderly people or people with underlying illness. Usage of the AstraZeneca has increased rapidly and as such, so has reporting of fatal events with a temporal association with vaccination however, this does not indicate a link between vaccination and the fatalities reported. Review of individual reports and patterns of reporting does not suggest the vaccine played a role in the death."

身體係最誠實

我屋企藍絲又係
明明疫苗一到就話
我係中國人緊係要打中國疫苗
你地中國人都唔愛國
佢今日知道咗死人就即改口 我都睇定D先
我屌左聲

根本就咩brand唔應該咁快打

咁而家係唔係咩都唔使打？

屌 咁愛國就唔好同後生仔爭來佬野喇

係到倒數生命中

孝子聯賽開鑼

係琴晚食左飯，今日終於梗死。

到老母都死埋，你有四百萬，快啲幫佢預約。

輝瑞好似都係用Biontech 條方

藍絲民謠。

兩個都中左，就有四百萬。唔打就打去國安處。

英國個隻反而最正路。

老豆死左有二百，老母死埋有四百。

巴西都係幾萬人死一件。

補多句:你快d打我收兩球

政苦:個老人家未裝安心出殯,無得賠喎

同佢哋講邊個唔打邊個就唔係真愛支 驚死學咩人愛支 依家搞到支那出醜就縮沙仲好意思話自己係支那人？

有線cut台 call centre 將接手支那疫苗索償熱線

其實黑寡婦同金箭蛙都可以

不嬲藍屍就係自撚私
Btw樓主波台狗拉

貼你最近睇中既樓盤
趁人仲在生講定多謝先

4萬個有一個死
750萬人即係有188個死
拍得住武肺死亡人數

其實有冇得賠都成問題，賠咪即係認咗係疫苗嘅副作用致死。定係關唔關事都有兩球㗎？

分分鐘見個男冇事走去打嘅你老母死左

中共計好晒數
點會畀人攞走咁多錢
死一個藍屍＋ 分分鐘益左佢啲黃嘅仔女

如果我死左,屋企人可以攞200萬,我願意打

香港既 biotech 都係支那野架喎

聲稱德國制 支國代理

好可能係得幾萬殮葬費，仲要死口話係恩恤金而唔係賠償。

狗咬狗.JPY

前幾日個紅衫亞婆好明顯收咗錢啦，有晒tag line

水人去死發大財

打咗嗰四萬有冇後悔

林奠

藍絲一向垃撚圾

死左又話緊張唔派彩搵邊個打？

睇個勢班公公想話點都国家疫苗唔關事連打針死嗰兩球半安家費都慳返

慘得過屋企件藍絲死都唔驚都要支持政府
仲話有咩事都有200萬痴鬼線

無人講咪你講囉

家中廢老想打疫苗叫我幫佢book
到今個月尾都無位

留低畀屋企人既都係一份心意

德國科技好

成個演員咁
做晒手勢
咩料

唔好叫科興 叫伏興啦

直接死亡，副作用為0

半條命派得仲多

問幾時攞得350萬

咁似耶穌佬啲口吻

果啲打咗第一針，都唔知點好啦

屋企隻藍豬話個老嘢周身病痛得登搵命搏去打claim二百粒

係
平時就KOL 100講乜信乜

等到袁國勇果隻出埋先應該都差唔多時間

留低左200萬心意

岩呀，叫佢記得快d book去打，挻身而出對抗抹黑

搏一搏

講到死咗一定會賠錢咁

科興果隻技術正常就係少副作用，不過問題係科興

姐係高鐵係先進呀 問題係支那

岩呀
叫你個老野去打疫苗幫手做分母啦

支那未有能力整 mrna

憑自我 硬漢子 拼出一生癡
流汗血 盡赤心 追尋大意義
生命 作賭注 留下了英雄故事
憂患 見骨氣 昂步顧盼似醒獅
衝前去 全部得失只有寸心癡
跨步上 雲上我要去寫名字

憑傲氣 自我寫 我一生的詩
情共愛 淚與癡 真誠是意義
生命 豁出去 留下了驚人快事
英雄 有骨氣 雄視世界似醒獅
衝前去 全部得失只有寸心知
跨步上 雲上我要去飛
衝前去 全部得失只有寸心知
跨步上 人要作頂天漢子

打生理鹽水都冇副作用㗎，不過保護率就

共產學德國
獨裁學俄國
帝制學清國
口裡愛中國

孝順仔梗係要幫藍shit父母報名打科興啦

搵自己條命較飛，CLS

邊隻支那狗唔打支那針，即刻批鬥啦
見一隻捕獵一隻

其實講到自己條命時驚好正常，但最憎佢地開頭咩都未知就無限吹噓，無料扮四條，之前見親人就話梗係打無面癱果隻啦，到知有面癱又扮無野收聲，柒到

10/10

JOJO梗

藍狗先至最撚崇洋叛國
反而黃絲會偷食M記用支牛用淘寶

250萬 fatfat

仲有第二針未打

身體卻很誠實
真真正正嘅中国人

前提要衛生署肯揹飛先有二百萬囉

「聽政府話」「跟高官走」！！